區選有用 文宣有用 和理非有用 前線都有用

有好多人出黎開post 話區選無用，又話咩體制爛，得個講字，點都要出黎前線打

你地明唔明而家係全面抗爭；攬炒巴海外戰線、海外登報、文宣，和理非，遊行、前線佔領全部都好有用

區選多一個位就多一分資源，請多個手足，區議會又多個位發聲，拉攏淺藍，外國又睇區選做民意，唔好再話咩無用呀！

抗爭既重點係兄弟爬山，各自扶持；唔止講人；每樣有用既方法都要做！

而家可能好多手足迷惑，唔知做咩好/覺得件事完左，其實未架！

文宣
集會
遊行
放映會
黃色經濟圈

唔好唔記得理工有手足比人踩頭，有過千手足比狗拉

而家連文宣都會比狗咬呀！ 繼續努力

Push

贏左場架，輸左個家！

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

乜都有用 多管齊下

放灰撚最乞人憎。
仲衰過藍絲。

全部戰線都有用。

Aggar

積少成多
互相影響
不斷發酵
當然有用

最冇用係不斷話冇用嘅人